BBC:英超官方承認 曼聯12碼熱刺沒12碼都是誤判！

明黑你，吹咩

3分已代

嘩好耐冇見你條仆街

究竟英超有幾柒先要每週出嚟幾次承認VAR判錯咗

三分已袋 理撚得你

3分已袋 理撚得你
關我曼撚事

有無var 都屈到

咁又點，你地又唔會罷踢罷睇另組聯賽

屌你老尾我個1k

承認有撚用

阿仙奴對李城呢

你勁小氣

屌你var到底有乜撚野用
睇完都係錯

維拉踢得好努力

西甲唔敢認蝗狗黑哨

認閪完比番分咩 on9惡魚淚

不如唔好用VAR 直接明黑你最直接 又唔冼哂時間睇/等

三場都錯

都唔明 點解多角度慢鏡都可以誤判

唔好意思囉

你諗諗下就會明

好難明咩？

其實係邊個話得事話呢啲係誤判？？

搵呢條友去做var裁判咪得囉

獌=誤判
其他=黑